伊朗少女扮「喪屍版安祖蓮娜祖莉」成網紅 被指鼓勵青少年腐化判監十年

圖：

...
《印度斯坦時報》報道，被稱為「僵屍版」安祖蓮娜祖莉的伊朗少女「塔巴爾」，因為經常在社交媒體上載模仿安祖蓮娜祖莉，但瘦骨嶙峋令人毛骨悚然的照片，遭到當局起訴，並判監十年。

這名十九歲的伊朗少女以「塔巴爾」這個名字，在社交網站Instagram開設帳戶，經常上載自己酷似安祖蓮娜的「僵屍版」照片。她會「嘟起嘴」模仿安祖蓮娜的招牌厚唇，又經常以一臉憔悴，瘦骨嶙峋形象示人。

曾否認整形的「塔巴爾」，以誇張的修圖效果，令五官呈現不自然狀態，怪異的形象令她聲名大噪，在人氣最高時有近五十萬追隨者。

不過「塔巴爾」的舉動，就被伊朗當局視為褻瀆和不尊重伊斯蘭共和國，當局去年拘捕「塔巴爾」，控以煽動暴力以不正當方式賺取收入，和鼓勵青少年腐化等多項罪名。
...

單野上年已經有

如果極權可以係呢個世界消失就好

原本都女神級

咁都有得拉

雖然係幾恐怖下

極權做得嘅嘢無嘢係你諗唔到

女權撚幾時出下聲?
中東國家迫害得女人最勁 同時女權撚就最睇唔到

班所謂左膠同女權撚
佢地只係敢係自己地方鬥鳩其他人
目的緊係搵錢同拎選票
至於極權國家？佢地緊係唔撚理

on9政權最鍾意"煽動"呢個字黎入罪